集思廣益 有咩方法揾返同一棟住宅大廈既女仔？

話說小弟頭先返屋企見到個完全係我杯茶既女仔
但毒撚既我完全冇勇氣去開口認識佢

已有資料: 住邊一層 邊一條走廊
其他資料不詳

全能既連登仔 請出招

整響消防鐘

再喺佢嗰層等

識條女姐 唔洗搞咁大壇野掛

其實你係咪肯定喺到住先
一陣如果只係訪客就

做保安

咁係訪客就玩撚完啦
只可以當係住個度

咁對方已經唔想識我

召喚不要去暗戀個篇潮文

咁都要有方法揾得返佢先可以不要去暗戀架大佬

跳樓

如果夠大聲佢會望出窗

認真post

住咁近 好易撞返啫

10點鳩叫等佢覆.用聲波計角度唔駛我教啦

乜撚嘢你杯茶死癡漢
四隻字就知樓主幾自我中心
死中二病

拉

屌你老母

黃大仙 一定係

我本身都係咁諗
但再諗真d 屌佢老味住撚左20年e度 今日先第1次撞到佢
e個機會率都幾撚低下

數學未撚合格過

想識個朋友都屌已經好撚慘架啦

去佢個層伏佢 跟佢返屋企, 再女女女

哥羅方?有,毛巾?有,手推車?有,貨van?有,得,行得

有frd試過禁門鐘問隔離屋借粒雞蛋煮飯

跟佢出𨋢